廁 格 食 煙 冚 家 富 貴 ！！！

祝你永遠出唔返嚟，食屎狗